一人一個女朋友莫名奇妙發脾氣既經歷

傾傾下計無啦啦話我不斷sd信息比佢 搞到佢電話係咁震好嘈 發脾氣熄機瞓左教 本身傾緊計

可能係佢根本就想訓
但你仲同佢傾緊
佢搵個藉口訓覺
利申：試過

Snapchat 果邊傾緊，wtsapp 果邊就靜左無理佢，之後佢wtsapp 問我做咩失左蹤

完全明白

女人

應該突然m到

痴撚咗線掛

哭著說我背叛你 我說在哪裡 你說在夢裡

我打左一個平時唔打既符號 例如「」或者「@0@」 之後就嬲

我都唔知比咩反應已經單tick熄左機

前幾日先屌完我拖第二個夢中

咁奇怪 未試過喎咁又

你試下 到時佢會問點解你會打呢個符號 問問下就會話覺得我怪

留名

推一推